集氣！！學業問題

大家都知已經sem尾啦，
依家讀呢科HD越讀越唔開心。。
唔開心自然唔上心 GPA就低
如果讀多次HD 其實係咪好戇鳩。。

捱埋佢，出嚟做兩年你有興趣嘅工，再申請入返同份工related嘅degree啦

多謝晒俾意見我！！！